yahoo知識+有博士級可唔可以寫落CV度

失業ing

Wiki 全能博士

你好似Yahoo啲知膠

發洩緊情緒嘛
咪多啲廢話囉